點解東埔寨，寮國，緬甸確診數字會咁低？

東埔寨 122
寮國 19
面甸 85

佢哋同支那來往咁頻繁？但數字竟然咁低？

好多人話佢哋唔test/隱瞞，但假如真係爆發起上黎點隱瞞到？

冇錢驗

學習中國模式
瞞報疫情

邊有錢check邊有資源醫
子彈療法啦

Confirmed cases in Cambodia
122
8,909 tests conducted (as of 13 April)

其實係有驗 不過可能用支那試劑

唔好當人地北韓啦 佢哋啲人上到fb ig twitter
真係爆發嘅話一定通哂天

佢哋唔似支那有道網絡牆 要隱瞞難好多

點睇

冇錢check咪無確診
東南亞國家好窮㗎，尤其係寮國

啲人後生，少重症，病左唔去醫院，無錢醫/驗

真 去過柬埔寨首都金邊 啲細路冇鞋著

窮得過非洲？

非洲冇去過唔知
個寮國係我去過最窮嘅地方
首都永珍同中国啲3，4線城市差唔多

我都去過 但同印度 孟加拉 非洲某啲國家比 寮國都唔算真係窮到會無錢去驗

那有錢驗呀你老母

佢哋有驗 東埔寨驗咗差唔多成萬人

俾我感覺東南亞好適合去深度遊
因為佢地d城唔支那同香港大拆大起
甚至保留左好多殖民地時期建築
當然, 如果識收風可以玩得再偏d

柬國已經算係三個國家之中最有米

可能冇隱瞞，係根本冇做檢測
冇檢測到就冇人確診啦

玩得太偏會中地雷

不丹係咪已經封左國境

寮國g

係得5例
全國得返一個外國遊客

呢樣真, 就好似波斯尼亞同克羅地亞咁